今日升一千係個考驗，下星期你一入貨就會跌，信不信由你

連登鍵盤大師提示你